唔好搭mtr 呀

😡😡😡😡😡😡😡

推

2

3

4

5

up

tui

地鐵太子 旺角大量狗
大家暫時搭鐵啊

太子站送頭

太子同旺角mtr都有狗
旺角狗封站
太子狗月台捉人
唔好搭地鐵

mtr 已經信唔過...所有手足不要再搭mtr...mtr 特登唔開車 再係對面月台載狗過黎捉人

幫手推

一個人推唔郁 幫幫手呀 冷氣仔

九龍灣也在站內放煙？

大家以後發完夢唔好搭地鐵啊

黃埔至石峽尾停晒呀，叫曬人落車

yes

pushhhh

點解仲要搭地鐵

睇住手足比人拉 好心痛， 唔開車擺明係mtr 夾埋， 幫手推呀

唉... 明知黨鐵會隨時停車 同啲狗合作

觀塘站都一班黑警侍候

今晚不能再mtr...乜線都係

岩岩同女朋友旺角be water 都喝佢唔好搭黨鐵

幫手推...幫手傳

屌 真係好嬲 又好心痛 俾班撚屌廢老拖哂時間
唉 如果班手足理智少少 忍多幾站 打撚死班廢老再走都走得甩

黨鐵由頭到尾信唔過

呢個真 總之手足們以後發完夢千萬唔好再搭黨鐵 求下你地

以後都唔搭

咩料

mtr 食水深， 罷搭好耐

發夢完不可黨鐵

黨鐵唔開車...圍捕所有手足

不要坐mtr

唔撚俾錢，屌佢老母

比唔比錢有咩所謂...唔好比人係黨鐵站圍捕先係重點

個個站都有狗呀

換衫上地面走

搭個車都隨時俾人打

屌

連站都唔可以入

幫手推好嗎

香港黑警對付市民和遊客手法十分兇殘